隻857咩事？？

準備反彈

已買等運到

有期油想52蚊喎...

857 都得 condom都得

都係57蚊

唔係啦 我話佢似想隊落52
857點會好價丫

呢幾年油價係52果陣
857都唔止4.4
你話857係唔係低價